
                      Entretenidilla, pero para menores de 14 años. Mucha tensión sexual resuelta a besos y personajes planos. Tal vez el libro esté muy bien...pero la historia está ya muy trillada y es muy previsible. 
En fin...floja.
        
            